香港無恥 偷圖 髮型師 IG: tera_stylist 各位睇路！

是咁的 頭髮留左一段時間 好長 好想剪頭髮，最近都一路喺度搵緊髮型屋

跟住我朋友都好想剪 佢搵咗一間佢覺得幾好嘅就send咗俾我 仲話2個人有折，見到啲圖幾靚咁

但係我有個習慣 我去一間髮型屋之前都好興去睇下人哋嗰間髮型屋係用啲咩藥水 好驚佢啲藥水係cheap野 跟住整爛我個頭 所以我就走去check下呢一間野 認真睇佢啲作品相

正當我check呢個髮型師嘅時候 發現佢IG啲圖/story特別濛 啲用語極台灣腔 啲髮型相 同 用字都似曾相識

原來同我係台灣有一個好中意嘅髮型師啲圖 一樣

Story又係屏幕錄影抄番黎既 ig post又係抄既 連description/caption都抄

好明顯佢係偷圖！ 但係咁都唔可以咁武斷 於是我聯絡台灣嗰邊個髮型師問吓佢 嗰個人係咪偷佢圖

補充：香港個無恥髮型師係今年2020年2月14號 先開始佢第一個post
但台灣果個髮型師至少有幾年 唔好同我講佢台灣嗰個先係偷圖！

第二朝 台灣嗰邊回覆我 嗰個人的確係偷佢圖!!!!
於是我就決定咗要放蛇🐍🐍🐍
所以我就搵 香港嗰個無恥髮型師 假扮有興趣想搵佢整頭

然後為咗想測試一下佢嘅實力 我就專登話 我要電髮再加染髮一隻要漂既色 但係其實呢兩樣野係絕對唔可以一齊做嘅 但佢完全冇打算同我講呢樣野！

然後氹到佢講個地址出嚟！竟然連salon都唔係！然後我再一路試探佢嘅實力
我聽我用開既髮型師講 巴西焗油呢一樣野係好毒嘅 過程係會釋出有毒嘅物質 對頭髮都唔好 對後續想染髮同電髮都唔好 所以一啲髮型屋 其實都已經冇用 但唔知點解都仲係有啲髮型屋繼續用 所以我專登問佢做唔做
一如所料 佢又乜7都話做到

因為我想chok佢個電話 所以就專登擺埋我個朋友上枱 諗住問佢個電話 點知佢好謹慎 死都唔肯比 係都要叫我朋友IG dm佢 因為佢太謹慎 於是我決定終止呢一個遊戲 同佢攤牌

然後我將一開始問佢嗰個髮型嗰張相 再將台灣原版嗰個post send俾佢 我喺度扮傻 問佢呢個人係咪抄緊你
台灣嗰個知道佢盜圖 所以已經block咗佢 佢先睇唔到我send俾佢個post
然後佢竟然話係!!!! 可能係對方偷佢圖 俾人揭穿左仲可以咁無恥

然後我繼續話但係嗰個人2018年出post喎
佢竟然答我係合作夥伴但我check過一定唔係
佢冇諗過我一早就已經搵咗台灣嗰個人確認 仲咁大膽叫我去台灣嗰度問 我好肯定如果等我問完之後先再搵佢 佢應該一早就block左我
所以我就9秒9 將前一晚問返嚟嘅對話send俾佢 我就睇佢有咩好講！

俾我拆穿咗佢偷圖之後 竟然仲答 好啊一啲悔意都冇！
但大家睇埋跟住落嚟佢嘅回答 都不得不佩服佢嘅EQ 我以為佢會用粗口鬧我 但係一句都冇
跟住佢仲超厚面皮咁問我仲洗唔洗約時間
我見佢連基本嘅美髮知識都冇 於是我就串左佢一句 你留返時間你進修下自己好過啦

最後佢就已經block左我！

我仲check到佢ig個5000幾個followers
起碼5000個都係啲巴西或者唔知邊度既人 好大機會個ac係買番黎

所以我想提下各位 佢仲用緊個ig繼續呃緊人 我相信佢有機會改名 再呃人 我會keep住update佢

有冇俾佢剪過嘅受害者？

自己買個電髮鏟自己鏟個頭咪算數囉

推
有用

準備架啦！唔出街啦呢排

正皮比你樓主

'可以做偵探'

咁撚cheap偷哂全部

我一條新血路

push

Reported

你都幾有心機
推

好波

推爆佢啦 垃圾ig又係嘅 成日彈埋啲垃圾廣告出黎

其實你上去影佢相比ig屌7佢有用好多
不過都多謝你通知

勁

推

不過呢啲仆街轉個ig 轉個地點 轉個名又可以繼續呃人

偷得咁大聲

樓主真係好得閒

如果個個都可以好似樓主咁
就冇咁多騙子
欣賞樓主付出既心機

唔係個個都有留意開呢啲嘢
樓主好波

樓主好波~

之前仲諗住去整 見啲圖幾靚

試過依啲冇固定salon地址嘅髮型師
話就話2000幾3000呎，點知原來係好似啲格仔舖咁，個地方都唔係佢唔係整得好過人，地方都唔係太乾淨，一個時段可以同時有3 4個appointments，有時齋想剪頭髮，佢又係咁sell treatment或染髮，唔肯就黑哂面咁

你話巴西焗油有害呢點係好耐之前既事，而家已經冇甲醛超標問題。

正評比樓主
搞到我都想約下佢

Btw 呢個咪佢電話？

推佢老母

呢啲係咪應該要報海關？

香港好多都係咁偷圖當自己
仲有呢間 中過伏

有2個ac

呢間野..唉

多謝樓主
條友仲串柒柒
佢俾你踢爆咗應該會轉名再繼續呃人

推爆佢

試下提佢食宵夜？

佢啲回應

伏到

Report

佢連個bio都抄足嗰個台灣髮型師好痴線

樓主chok極都chok唔到
反而你㩒一下就出咗嚟

如果冇睇過個台灣髮型師啲相應該會中咗伏
仆街嚟

推一推

真身咩人來
好撚癲

打咗去 飛留言
anyway幫樓主屌咗佢老母

好撚仆街 佢冇固定地方咪即係佢冇客囉 去salon租位幫人整 當300日租位 收你1000一個 一日整兩個都汁1700

起碼要拎到佢電話號碼先

推到佢仆街

知道佢偷圖仲測試佢實力

因為我都打緊去 jam 左線

痴線佬

Push

樓主好波
好有毅力

我再打咗
哎喲佢冇聽到

應該教左請勿打擾，聽日再試忽然間好想整頭髮，聽日約先

樓豬都幾撚Din
幾幅圖搞到咁多野
做樓豬男朋友真係要行得正企得正
少少蛛絲馬跡都逃唔過法眼

屌，想ig舉報佢但舉報唔到
好煩要set勁多野

幾好睇
去共享工作室剪頭髮係咩心態？
btw樓主有冇介紹d用火來燒頭髮嘅舖頭

我都係

我諗緊係咪要報海關定報警

成日覺得有料既就唔使喺IG落廣告

樓主
忍唔住要正評＋幫推

樓主好有耐性好認真

試個喺ig搵髮型師 未去前見佢12k followers實無死喇 去到整完覺得佢超hea 可以話係求鳩其 返到屋企發現佢買followers

中過伏 覺得你講得好啱

認得呢個max ig成撚日彈廣告

其實有冇方法group 哂呢炸人，再整個list出嚟，提醒啲人唔好去

推到佢收皮

做打工仔草下錢先啦.冇錢jm9學人開舖做髮型師係共享工作室剪頭髮我真係未試過比人發現偷圖都仲甘厚面皮真係好叻有冇人可以起埋佢底

樓主

好心比人踢爆就深潛啦
仲要禁撚串
樓主做得好

樓主可以做香港黑寡婦

Push 好cheap

佢個ig acc hide 左
約唔到整頭髮了

好撚賤 幫推

有無邊間好又黃

強貼留名

邊個抄邊個repair之前有諗住搵佢整

好好笑

得閒打去提吓條撚樣屙夜尿

多謝樓主拆穿同整合！

咁樣人地google唔到
Top Hair係藍店
藍絲開
千其唔好去

哇串撚到
Btw佢Ig啲相同其他我睇開既Salon ig啲相都差唔多
係咪都一樣偷圖架

同一個人黎 有2個ac 抄韓國嗰啲髮型屋ig
去咗電到啲頭髮草咁 仲話幫我影相
佢repair 個ac post啲相大部分都係抄

儲多啲苦主連電話整合個list
有得諗

中過伏？

就係啲廣告圖勁靚 偷韓國髮型屋ig 但佢完全做唔到個效果 好多fd都中過伏 佢落好多廣告

樓主有心

樓主又真係好勁

IG 搵唔到間店
係唔係改咗名？

啱

正評係俾樓主既

依一行大把髮型師2,3個IG, 唔同名

同呢間有冇關係架
利申前幾日去染完 個$888 package好搵笨
埋單個陣張單加多300蚊 話轉咗藥水等頭髮無咁傷
但佢問都無問過我
覺得有啲搵笨

正評是俾樓主的

搵到條偷圖友啦
電話match!

明屈喎

LM

依排成日見到ig彈啲只為香港人剪髮出嚟但好驚伏

睇緊佢呢個ig post, 秒轉private
睇黎mon緊post

比人踢爆仲串柒柒 收皮啦

佢mon緊po哈哈
上一秒仲係public

4點都唔訓

Terrence T. 做咩偷人哋剪頭髮嘅圖

Terrence_hair 做咩咁惡對客人

畀人踢爆點訓得著 backup定先

地址一樣，都係尖沙咀棉登徑恒成大廈地庫，應該有關係

唉屌 遲咗

有冇人去過呢間

勁垃圾
我個陣係IG廣告見到 再去幫襯
個師傅一次過隊好多個客
屌佢老母 求其搵個第二個女人嚟幫手 整負離子
但幫手個女師傅都係髮型師嚟
但佢好似唔識整咁
又唔墊毛巾係條頸度
辣到我條頸幾次
之後我叫佢墊返條毛巾先整

係咪低能㗎咁都要人教
之後佢好忙好忙我等咗佢勁耐都未幫我整
仆街 嗰陣時我爭啲等到
自己拎起個風筒自己吹頭

未試過千幾蚊去整頭 整到咁嬲

返到去就Block左佢IG 費事自己下次又搵到呢間
大家唔好去啊！

IG做生意真係十呃九騙

如果靠ig黎搵salon既話
尖咀中伏機會都幾大

真

做偵探就唔使剪頭髮？

P 牌正評唔到樓主好波

睇完個Po先知我之前去個間都係偷依個台灣髮型師啲圖
又係係尖沙咀
唔怪之得個效果同佢啲圖差咁遠
Ig係1.i1.hc.r.1.a.h
真係好撚嬲 咁樣呃人都得既？

我都係睇Ig salon去完中伏
又係sell我Treatment搞撚左千幾蚊
根本同啲圖係兩回事
以家先知又係抄圖
大家真係唔好咁易信啲Ig salon 屌！

有冇好salon介紹
之前都去過尖沙咀嗰啲樓上鋪俾人呃咗

柯南

無良商店

本身仲諗住搵呢間整

幫推

Private 左

咁佢一開始都係想搵下藥水
保障自己既

樓主勇

間間都尖沙咀 仲要都收得唔平
想揾間正常既

多謝樓主
本身都諗住試呢間
點知佢咁撚可恥偷人圖仲死不悔改串77
呢啲人真係要清算

佢都係偷圖？我都有follow開 岩岩突登對比下
諗住認下啲衫咁，啲衫好似唔同wor

原來有人同我一樣！
屌我都係去左依間
真係勁唔開心 漂頭髮漂到我一達達 我未試過染完頭髮柒到日日帶帽
唉 呃我錢咁

搭單問呢間好唔好

佢租嗰間共享工作室入面啲髮型師應該互相係無關係
本身我覺得共享工作室個概念其實幾好 個地方都算大又乾淨
我剪過兩個都係租嗰間 一個整得好好又細心 但另一個就好伏
同埋尖沙咀有好多IG出名染髮靚嘅去到都係助手幫手染髮 髮型師淨係負責揀色同剪 如果介意嘅話去返啲無乜利用IG宣傳嘅會好啲無咁full booking

IG多呃人都唔係第一日
特別係女人野
無論係整頭髮 買衫買手飾
質素奇差 偷圖唧真係大把
btw樓主好野
呢d仆街偷圖想呃人
直頭要影佢大頭揾埋真IG

其實整頭髮好心揾返d實鋪
同埋有信譽朋友介紹個d
貪平一定出事
而且個個髮型師風格唔同
要試多幾個先知邊個同自己夾d

Ching 係咪無睇前排有個 po
靚靚絲打用錯洗頭水甩哂 d 頭髮？
用一隻 salon 介紹既洗頭水都可以比人呃搞到咁
何況你比幾舊水幾千蚊佢電頭？
電甩左個頭都告佢唔入
小心 d 都要比你話癲？

哇屌 原來呢個ac真係假相黎
一直唔見香港有salon整髮根燙 之前咁啱見到呢間仲諗住去整
但睇睇下佢ig d相 點解d女仔咁唔似香港人 個個都鼻高眼大面尖
而且唔會喺story放整緊頭既相 就覺得個ac怪怪地就冇去到
都有懷疑過佢係咪偷韓國人相 點知真係好彩冇去

去開韓國人開的髮型屋，永冇中伏

唔止佢 好多”髮型師”都偷圖
有時啲相除左背面咪仲有側面既 心諗張張相一睇就知係韓妹啦 當人傻

恭喜你避咗個伏好多人做咗白老鼠

介紹下

上面係樓主po個個台灣髮型師
好醒啊佢識係Story到偷圖
絲打咪中伏

我早排喺ig都搵過，想整直療
睇睇下啲圖發覺唔對路，全部都係㗎妹樣
之後我搵到幾張係我follow開日本整頭ig嘅圖
條友仲要喺張相上面打” shiseido color”好柒
本身約咗都即刻扮病cancel

我覺得未必 起碼有板睇

我電完髮屋企直程冇人知我電左
仲話自然美食屎啦佢
嬲就實嬲架啦
不過唔洗唔開心 以家俾人知依間都係仆街就得
錢就當買教訓算

冇問你擅自加錢可以告去消費者委員會 案例：

屌你 唔撚cap定

通常尖沙咀啲salon都係黑店

佢之前好似係Za_Za_hair到做

哇屌呢個max仲話係黃

屌 見到個髮型師名即刻認得
伏到仆街 啲相全部唔係佢整
遲到 態度差
一次過整幾個客 完全冇時間理你
我俾成千蚊佢就搵個學徒幫我電頭髮
話整梨花頭出到黎個效果同街邊$200差唔多
因為我頭髮多 佢剪到有啲躁
後期見到佢真係亂咁黎
諗起就嬲

lm

我自己就去開依到整 可以就你自己想要嘅搵返適合你嘅髮型師 不過依家好多大型salon都係好似樓上咁講靠助手上色or搽嘢 如果想一腳到尾就可以搵啲細型少少嘅salmn

推爆騙子

樓主好勁
要多啲好似你咁有心嘅人

Sor 囉

呢間真心好 我都揾開入面一個髮型師漂染 價錢又合理 漂幾多次都係同一個價 係唯一一間我做過回頭客既salon

ID轉撚埋
樓主幫手pin

屌依間野真心好雷
我book電髮跟住話我髮質差電唔到
求9其幫我染左個頭就算
仲要幫我洗完頭 唔幫我吹頭
放左我喺度45分鐘
屌 最後我個頭自然風乾左

樓主高質post

屌 我都係 ⋯⋯

本身我係想上直下曲 點知又話我髮質差電唔到
所以就咁整左負離子

搭單問呢間

同問 之前story成日都見到

其實個地址係salon 不過就係共享工作室 去過兩三次呢個工作室整頭 都幾大 但係就唔同髮型師整
可能係工作室老細抽佣金
不過通常呢間工作室嘅髮型師都好sell客 又話你要點 唔整就無得點 明明諗住1000蚊樓下挑染 就要加幾百蚊先出到門口

Pish

係呀 有次同frd一齊去電頭髮 個frd電完同無電無分開 真係係分別 又話我個frd啲髮質電完都係咁 俾撚咗成千蚊去坐4個鐘

同一個地址不過就唔同髮型師 呢個應該係長駐嘅

我搵唔返個po，個po叫咩？
記得好似個醫生話個女仔頭皮燒傷定燙傷後尾點呀？好慘

依間西嘢都痴撚線
我上次bk電髮
一入去 條友勁西叫我企係度等
屌佢老母等撚咗我半個鐘
好喇 入到去坐低又等咗半個鐘先有個女人行埋嚟
勁差態度咁同我講 髮質太差電唔撚到
求鳩期染髮囉咁 都嚟到冇理由嘥
屌 我話染酒紅 佢啲仆街所謂師父染到我個頭變撚咗鮮紅色
仲要唔知用咩藥水搞撚到我個頭皮痛痛地
最後埋單仲敢sell我鎖色洗頭水
心諗 你班仆街態度西撚到咁 技術又差 最後仲加咗我300蚊 明明染髮淨係同我講580
嬲撚到仆晒街 大家唔好去 最好佢快啲收皮

好多苦主 幾時收間野皮呀⋯⋯

Too long did read lol

真係好想支持下樓主 好有心
係咪真係女人錢特別易呃 太撚多中伏經驗
個個硬食嬲完屈住屈住 淨係可以同周圍啲朋友呻 唔好去依間唔好去果間
今次斷正 真係要推到啲仆街黑店收皮

最後加300你又會咁順攤肯俾既？
定係一早有講好左架？

如果真係想整頭嘅話，真心推薦: @salonkagu_jimmy！一分錢一分貨

冇呀仆佢個街真係講起就嬲
佢最後埋單同我講 用咗貴藥水加300
我又想快啲走就俾咗
自己真係好蠢 嗰陣得我一個去冇朋友陪
個女人最後仲同我講 下次再嚟過吖
嚟佢老母呀嚟 快撚啲拾柒佢

踢爆左仲引人上去係咩事
又冇理髮知識 上到去係咪真係剪頭髮都唔知

屌拿聲 仆你個街 又會咁撚岩睇到呢個post 屌上次去過呢間野 呀 諗住染個髮做佢個優惠套餐7舊水賣單走人啦 點撚知最後成千幾蚊先落到樓 又話個頭點點點要加呢加路 總知就揾個學徒整撚左幾個鐘 佢聲稱嗰個優惠價錢 最後你賣單嗰陣一定係會貴成倍先走到 佢總有理由會話你知你個頭要加乜加乜 咁整先會靚 目的就係要你比多d錢 伏到仆街

【多圖慎入】靚靚絲打咁就變光頭！！

做髮型師都要做到鬼鬼鼠鼠成隻黑警咁，真係慘

以家先睇到個地址
原來同我上面Po中伏個間都係一樣地址

pish

有生意間間都話自己黃

兩個acc都係同一個人？

係 個ig寫啲價同上到去個價完全唔同 呢間大部分髮型師都係伏 得個環境靚 好多fd都中過伏

Yes 我揾佢本身係上面個ig 去到佢俾下面個ig我睇價錢 我諗上面係post偷既相 Ban咗都ok下面先係主帳

髮型師通常後生，係真黃都好正常

屌 呢間我都中過伏
髮型師: sean_hairdesign

啲色染咗好似冇染過咁
電左頭髮好似冇電過咁
原本個plan 888定唔知777最咪俾成千蚊先走到

仲要搞到我而家髮質勁差

原本佢ig寫個優惠價700定720又話包撚唒三項服務電染自選組！走個陣比撚左double呀屌拿媽！

呢個ig係呢個髮型師

預約過
約2點
6點都未洗頭
同埋價錢唔清晰 自己睇路

不過我唔係呢個師傅 但好認得個西地址
嬲到仆街 完全當客人時間係垃圾

習慣唔推post添

推返先
呢啲要大家知

同你剪左幾下(5mins內)冇洗
剪完同你講 你要+幾錢幾錢
佢就同我講+500做熱療
我問可唔可以唔做 佢話我唔做無得電
等你一係局住比200幾當剪左
一係比多d先同你做

條友頭尾出現過 中間學徒整
原本話要做3個鐘 結果可能想快d收工做左2h15mins

呢兩個係咪先係同一個人黎？

一模一樣？

我都係電完髮質好差 明明仲俾條友呃 加錢做咩修護 半年唔到就頂唔用剪撚咗

係呀屌exact7ly 條友開頭剪髮出現過 到染個陣九成時間係學徒染 到後尾個兩分鐘黎攞個尾彩幫你整幾整

學徒咪算好... 個髮型佬只係幫我修一修個頭就行開咗 差唔多全程都係一個疑似工人姐姐嘅賓賓/印印serve 我

唔撚再會幫襯呢d垃圾 都唔撚係明碼實價 標嗰個價同走嗰個價永遠都係差勁撚遠 唔會有下次

睇完呢個post學到好多嘢

如果香港多啲好似樓主呢啲人就好

我都伏過呢間
臨走開locker仲比吹頭個個鹹豬手摸我手
借啲意話幫我開
都摸得幾明顯下唔係我誤會
縮都縮唔切

呢間我都中過伏
去電曲髮 電完效果完全唔係自己俾佢張圖
成個爆炸頭咁
最後搵咗其他髮型師解救

手足

樓主好吸引好撚正

你估個個好似你咁禿頭？

留名跟進

［img]
同場加映
我無樓主咁叻
做撚完先知中伏
全部圖都係偷日本髮型帥
頭髮又爛9哂
想整爆炸頭可以搵佢
K_lau_group
9816 429柒

依家係邊個癲啊
拎曬人啲相出黎扮自己作品
樓主都係好心啫
打咁多字唔洗心機？
關樓主私人生活咩事？
你老母都on99

去過漆咸道間嘢 入面個個都係獨立髮型師好似
超多人...我上次去仲要冇位坐

我去過 覺得整得幾好 同埋我揀嗰個髮型師勁黃
但係有啲貴

千祈唔好去幫襯

伏位
1. 個頭冇人理 啲髮型師同時搞幾個頭 根本冇時間理你 洗完頭on99等左十幾分鐘先有人幫我吹頭

2. 我整嗰日佢搵咗個好似reception嘅女仔同我剪頭髮 剪到一忽忽 咁就剪柒左

3. 坐地起價
Ig明明寫588 去到就話 我個fd髮質差一定要做treatment 要加200 我仲慘 佢話我染呢隻色要加300喎 頂諗返起都覺得間野好撚cheap

做過呢個人 接幾個客 我要吹頭但冇位俾我坐

睇人仆街最開心

究竟ig係咪得黑店
痴線淨係追幾頁都咁多騙案
好彩樓主醒目

比人踢爆仲繼續叫你預約 個下好野人無恥

嘩 好癲笑咗

OP

？details

你up乜鳩？

推 樓主好人一身平安

(借男朋友ac)屌又係依間hair chill！！之前又係比佢啲圖呃到，同我求鳩其剪layer整到超樣衰！染髮又話加錢髮質好啲，最尾染出黎完全我想要嘅色係我咁多年染得最差嘅一次！之後狂敷hair mask先救到少少返屋企太嬲一睇原來間野改每個月改一次ig名咁濟，擺明身有屎

推推 等小d人中伏

支持踢爆，名偵探柯西

呢間幾好 唔會太貴service唔錯 可推

推俾多啲人知

屌有人講
我嗰次去整咗7個鐘啊，我坐撚到所有客走晒收鋪嗰陣夜晚11點12點了(只係染同電冇漂)
個頭等到自然風乾
本來諗住800埋單1600，我個頭電到傷晒，啲頭髮剪到俾狗咬咁一忽忽，本身我有間整開，未試過電到變雜草
呢1600係又加唔知咩高級啲染劑咁，又話你唔加就會好傷頭髮咁，最後把頭髮爛晒

係啊屌岩岩搵先知改左名
個名又難記又怪
真係身有屎
見你地漂染剪都中大伏
好彩我正係電（電到魷魚鬚咁）同修髮尾
原本800蚊俾佢sell左加600蚊treatment
又係話唔做treatment個頭就可能散
屌

呢間唔錯 染過最滿意嘅一間
BTW 樓豬講嗰間tera_xxxxx已經消失左

條仆街靠偷台灣髮型師圖實呃埋唔少錢tune色加左右調轉吓啲圖，要幾無恥先會再加埋自己名仲唔少人follow，幫手report
一句講哂共享髮型屋果啲真係永不錄用

條仆街tune色仲tune得靚過原圖
同埋一開始去都完全唔知係共享髮型屋
我都係睇依個post先知

你有無睇清楚內文？定你有其他料啊？
贂樓主篇嘢唔覺得係佢屈人囉，佢有晒證據喎

幫你推下

上星期先中完伏， 好多客， 又好差服務， 剪完連照下鏡後而剪成點都無就話多謝寫單外面俾錢

嘩屌好彩睇到
本身仲想上去整

呢個真係伏撚到仆街唔會再有下次 後尾加加埋埋加到千幾先出到門口

笑死，剪個髮收cash都唔知有無報稅，仲講乜建設社會

屌我一月中整 佢話hold到至少兩三個月 我二月頭已經開始唔掂啦屌

屌我都中過佢伏
剪個時問都唔問一直剪薄啲頭髮
個學徒一路整一路水你買焗油
仆街嚟

嘩，呢條友真係好鬼伏，希望多啲人知道，多謝樓主

pin咗呢個啦應該

老銅東角行前少少間sasa樓上有間，S字頭，成間嘢都係文宣，仲有小朋友寄賣，我絲講得剪得幾好不過偏貴

樓主好波

支持樓主 整一個頭唔平仲要隨時柒足一個月
唔好助長呢啲歪風

咁撚得閒
間間剪髮鋪d海報都係偷圖啦 你不如間間都搞尻佢

呢個時勢就唔好搞住啦

佢講野幾幽默

我都係去到先知 會係咁踩你髮質叫你加錢整靚啲嘅依條仆街同依間共享髮型屋幾時收皮 髮型師同你剪完之後 淨係頭尾出現過中間過 中間係學徒serve你，仲要好似完全無同過髮型師溝通過咁

剪髮都集中去黃店啦

問定先唔得？

好撚多係ig賣廣告個d都伏撚到仆街

jo tsang染頭伏到痴線喎
淺底想染深 出到嚟淺過之前
啡底想染淺/keep返啡 出到嚟變咗黑色
溝通上無問題 佢有double confirm過乜色
啡底你話唔漂出唔到其他色 染深咗fine
淺底想染深 出到嚟深過之前jm9

利申無色盲無色弱

女人不嬲都係偵探底

屌我都中過佢伏，剪短頭髮剪到一忽忽咁

之前無意search都有發現香港嗰d偷日本圖 覺得佢地偷圖好似好common

Ig髮型師不了

我係新客做啊 我做上直下曲 做左差不多一年髮尾都仲有少少曲 你搵邊個做啊

咁我唔清楚 未試過Jo tsang本人但員工ok 溝通ok
淨係淨染過一次深到淺啡+淨洗剪吹 體驗唔錯價錢正常
不過我第一次染髮就呢度染 無得對比其他鋪
我諗正常剪頭髮係ok 但染髮漂髮就俾唔到評價

有冇人覺得ig髮型師見到你係新客就唔多理你 除咗sell你
試過佢同時接好多客之後晾我喺隔離

Lmlm

多謝樓主咁用心去踢爆
最近都想整頭髮 好彩有睇到你哩個post
想電髮但又想漂染

好勁 我chok咁耐都冇 你一禁就有 點禁的？

佢都幾無恥
所有野都就咁copy and paste改少少就算

有人起咗佢電話！同埋佢已經改左名！
IG: tera_stylist -> 9.8.0perm
電話：6701 4441

呢個故事教訓你一定要搵間黃嘅髮型屋

我都去左呢間整
見佢係黃店D圖又幾靚咪上去整 整完之後同個fd都好撚後悔
我個fd電髮 電完出黎成個師奶咁 佢第2日起身D頭髮仲要直撚左一D都唔攣
用返個髮型師ig張圖同佢講我想整佢個隻漸變紫 出到黎個頭灰灰綠綠 係一D紫都冇

又係個D package價699 之後又要你俾多300蚊個D

嘩好無恥

佢地偷圖好似真係common
仲要態度咁無恥
屌佢老母

最撚憎呢類偷圖仲落水印當自己相既人，究竟幾無恥先做得到

咁撚仆街

以我所知成日有唔同場嘅髮型師佢地技術其實都唔會好得去邊

快撚啲上水講嘢啦垃圾 屌你老母 證據確鑿仲想屈返樓主？定你就係嗰條柒頭賴皮飛髮狗？

唔該樓主！為民除害

呢一行其實極撚多都係仆街到暈
十間入面十間都係9hea + 屈你洗多錢
真係冇乜邊間係好
樓主下個post可唔可以post下條仆街真人相?

上面有人po過 但我唔肯定係咪佢
跪求高手幫手起底

佢仲出緊po
厚面皮到

其實呢 IG最近真係好多呢啲舖
一陣又幫啲電髮名改到勁靚咩 直療
電尾個執頭髮又咩 梨花彎
之後放啲tune哂色既相 如果真係咁多人染得咁好
咁我想問 點解係條街見過人染得咁出啲色？

可能隔一排又改返，長期mon實

之前整咗千幾蚊 髮根燙電完勁唔自然好似假髮咁
明明想要少少彎，佢幫我電左幾個彎
又剪到勁撚短 好撚唔開心
屌 就係見佢ig啲圖咁靚先去
點知係偷圖

有冇人整過依間 想染髮但驚中伏

嘩 好強 點睇既？

唔好去 我有朋友中過伏
電完好似無電咁 之後染到一舊舊咁 洗咗成千蚊
我朋友嬲到第日去返自己去開嘅salon染過
尖沙咀啲salon好伏

收皮未

飄染完同我想要既色唔同，話染唔到圖既色，事實係唔想幫我開多支染色膏溝色個髮型師仲要無料扮4條

一直幫襯開韓國人開既salon，係呢次比d圖吸引左上去，blacklist

睇完你地啲苦況 我都幾慶幸搵到個好既髮型師

做過victor呢條友! !!!! 勁黑!!!!! 係我電過最樣衰失敗頭髮
1. 偷圖。 又係偷台灣呢個人圖 ，話做水潤電髮。去到個時問佢，咩係水潤電髮？關唔關藥水事？
佢話: 呢個係我特別嘅電髮技巧。

2.”水潤電髮”
電完岀黎 乾過乾草 而且髮質差勁多，barbie髮質甘

3.去到加錢，用語言藝術呃你電曲要加多300 去”調整頭髮方向”。 埋單千幾。
我俾圖佢睇話要大波浪又上曲到下，唔要淨髮尾曲上面直。佢就話:
”你甘效果電全頭要加300,如果唔係淨係電倒髮尾。”我再追問，佢就話係調整頭髮方向，如果唔係唔好睇。
電個時 見佢用細卷卷髮尾，然後用直髮棒夾上面幾下，就知今次仆街了。 岩岩電完岀黎 就係髮尾一炸細攣羊毛，上面直。 我問佢拉直上面就係你調整頭髮方向？佢話”你唔見上面順滑左好多咩？”

Excuse me ?我電前不斷話唔要上邊直，佢居然可以做exactly 相反ge野
旁邊個女仔同我一樣電曲，電完之後反問佢”點解會電到甘ge”

3.服務hea 9其
我剪過最最最hea剪髮服務！香港洗頭不嬲hea d我都知，不過佢呢個hea得太離譜。20秒左右搞掂。
上電前護理求其喺表面噴幾下(literally )，就包保鮮紙。
我追問點解要加錢，因為我電開頭冇試過，佢語氣就即刻唔耐煩

最後個頭係上直髮尾微曲，梳幾下就直曬，而且髮尾係炸開，髮質差勁多。身邊ge人都係甘講
我係2日後 剪曬d頭髮重要狂用髮膜 髮油急救

韓國人會唔會難溝通？想整A,最後整完出到黎係B

有翻譯員

屈你老母呀屈
唔撚識睇文？文盲？

支持報消委會

唔好去 個陣又係成日係ig見到呢間野既廣告
之後貪得意去個度染頭
坐左勁耐冇人招待都算
佢剪得勁hea 唔洗10分鐘剪完
重點係個頭仲要染到勁唔均勻
搞到隔左陣要出去再染過
Blacklist!!!

係囉教下我

我有一直幫襯依個髮型師好耐！
都幾fd又唔覺有呃我 而且一直都整得幾靚
因為我之前都有俾其他髮型師呃咗俾成千蚊但染得勁肉酸又要加錢先肯做又唔知係咪真貨
可能一分錢一分貨呱
你話你俾完錢整得唔好睇就另計啦
以我所知佢地係幾個髮型師係夾埋係同一個工作室做野咁 你幫襯嗰個髮型師就係嗰個髮型師有收益

屌我都係 本身諗住做8xx 之後俾佢話乜調整頭髮之後埋單13xx

我都去過呢間book左兩點 點知等足兩個鐘先有位

想講睇完呢個po之後ig sponsor d post全部都係上面出現過嘅髮型師

樓主可唔可以幫手pin一pin唔關其他髮型師事
因為至少我去整完頭髮仲好靚
又冇迫我加錢做咪焗油嗰啲

可摸耳開個新po追擊佢

犀利
咁有恆心追擊人

講起就嬲 上個月係依間染髮 本身有highlight 預約嘅時候講左加Send 埋相比佢睇我要咩色 佢話漂一次就做到個效果 價錢又ok 咁就去左試伏 點知全程個師父係無跟過我咁制 漂頭又唔撚睇時間 我等左好耐都無人過黎睇下我個頭過左一個鐘我先忍唔住行去reception 問啲人得未 我以為個師傅好多客所以無理我 點知原來佢一路都打緊機屌 我岀聲先過黎望一望扮摸下我啲頭髮 再帶我洗頭 全程等得耐都算 重點係染完之後同我未漂未染前一模一樣。。。 洗完頭我仲傻更更問師傅一陣上咩色佢答我上左色架啦 你見唔到咩 我嗰下真係忍唔住下左岀聲 佢見我好唔滿意咁就係咁解釋 又話之前幫你做highlight 做得唔好呀 又髮質唔好呀 總之就唔關佢事咁啦 我最後都死死地氣廢事同佢嘈 整個頭整左4個鐘 有一半時間都係等 除左等就係等 剪個頭仲要長短不一 翻到屋企仲要自己修 依啲真係永世black list
Btw 佢間野叫慢活慢剪真係無改錯名 等到傻嗰陣見到覺得好諷刺 慢慢等啦傻閪

推推

支持報消委會，已FC過往有相關case

樓主麻煩真pin一pin
我頭先問咗之前我幫襯開 係同一個工作室做野嘅髮型師
原來偷圖依個係之前係依間工作室升師傅
然後學完野就走 而架就再偷埋地址！！！！

無證明樓主點幫你pin

勁呀 改左名都起到 點起的😂

有無人幫襯過尖沙咀漢口道麥仕維10樓Lets hair
上次搵條友叫做 REAL 整直療，坐左接近4、5個鐘，就係因為佢一次過招呼五個客，由頭到尾淨係幫我剪左兩刀同埋臨尾吹頭，其餘時間係到同客吹水根本無理過我，都係個學徒姐姐仔幫我整頭，呢個所謂髮型師根本無落過力又話幫唔到我整直療，又要加錢又要拖我時間，肯做其他野佢先急急手幫你整

以我所知佢哋係一間salon
老細分租啲位置出去比唔同髮型師
一人一個area做野再抽佣
所以可能幾個IG用相同地址

我都明好難令人相信
但事實上真係冇咩可以證明到...
只有同髮型師嘅對話但都冇咩用

支持整合

利申：An機

#386回覆，thx

去salon同美容院差唔多
遇到一間唔sell你 又效果ok嘅就唔好周圍試啦

你可唔可以叉左電先 睇到得返咁小電成個人好唔自在

嘩呢啲人真係香港之恥！！！！！
推

開一個ig, upload 哂呢炸黑心人上去，有冇得諗？

揾過佢染頭髮 係明碼實價嘅 但係染出嚟效果一般
仲要唔係佢本人幫你染 係其他人染 我諗係學徒之類呱
但剪就係佢幫我剪嘅

推 但係無推文

比你兜囉

唔睇都唔知 原來咁多人都中伏

推啊

真有偵探潛質

慢活真係black list 呃過我千幾 整完同原本係一樣色

我中過伏呢間
勁大間鋪，勁多staff
上去染髮染完完全唔係我想要嘅色
仲要好快甩，個頭勁核突
後尾揾到間好嘅髮型屋個stylist 先講好多呢啲ig相都落左filter不能盡信
怪就怪自己蠢

Same here 屌 剪完頭比男朋友笑有乜分別 整到一肚火 成日比依啲ig呃 都唔知有邊間係真係好嘅

多謝樓主好波

係千祈唔好去

其實香港有好多呢類情況，通常都係一 d 做左好多年 junior 都學藝未精升唔到上 stylist 然後自已出去跑，但自已又冇客底其它 salon 都唔會請咁唯有就去 d 出租 studio 然後上 ig 偷其它人既作品就當係自已既 reference，呢個情況見唔少。

但係下面個ac睇落唔似偷圖 即係話兩個都係佢嘅？

屌 我都有follow佢 之前仲想去佢到整
好彩最後冇去 原來係偷圖撚

平時除左洗剪吹乜都冇做

但發覺呢行好似好多都好似gym room sales咁

我去過，啲頭髮比佢電到變雜草仲要個效果同我俾佢睇嘅圖完全唔同

前排又有個絲打都係呢間中過伏

Salon中伏分享

呢間都係伏嚟
之前同朋友見佢啲圖都好似電得唔錯就一齊去電
點知一坐低就被佢水要加$300做上直下曲再加$300做唔知乜鳩焗油
本身我上面啲頭髮已經好直問佢點解仲要上曲下直
佢話整完上面啲頭髮會冇咁亂 柔順好多
點知屌佢老母佢拎咗枝我屋企都有嘅直髮棒夾咗兩吓就收皮
完全睇唔出有咩用
佢仲大大聲講而家整完柔順咗好多
真係得個屌字

啲焗油廢到仆街都預咗
電完髮仲直過未電都係第一次
事後問佢點解會咁
佢就怪我吹頭吹得差所以先唔曲
我朋友就被佢電到成個師奶咁 髮質勁差
真係不可一不可再

本身針咗耳骨係industrial嗰種
間嘢洗頭粗魯到痴撚線
梳頭嗰陣又成把梳插落我度流曬血
叫佢小心啲又唔聽
仲同我講我除咗枝杆咪唔會整到
本身耳仔從未發過炎
去完呢間垃圾就生曬水泡而家都未好返
真係多謝晒

發現依間iamhanahair係依間1.i1.hc.r.1.a.h 分身！又係偷同一個台灣髮型師啲相兩間分別click入whatsapp條link同短訊show出黎個電話號碼一樣！醒少少啦呃咁多人錢又偷人地作品圖快啲仆街中武漢肺炎死
(唔好得罪女人，尤其是整衰咗我個頭我會記你一世)

最撚憎啲人偷圖被識穿仲理直氣壯

之前都去過整,佢講到自己好勁好多客咁
話好多客加完錢比貴藥水好滿意,逼人加錢用貴藥水
佢當啲員工係狗,一唔滿意就大大聲dllm
勁唔識尊重人

原來佢都係偷圖，唔怪得出到黎個效果同佢post嗰啲完全唔同連剪嗰啲瀏海都剪得好求其伏到喊

我都係韓國人salon, 試完番唔到轉頭，以後唔揾香港人髮型師

見佢黃，所以我中完伏先無同佢講啲咩

想問ig廣告成日有既
v.hair.make , br_hairmode
係咪同一間？d頭又係差不多

我都見到佢屌啲員工勁惡⋯⋯
佢嗰陣講到話 佢電唔到嘅髮 尖沙咀冇其他髮型師會電到 真心正
不過我之後日日炸佢機之後佢都肯重電係啲態度閪到爆啫

睇哂絲打好波

絲打好勁咁都俾你搵到有分身

冇良心 呃錢 垃圾鋪

我想問邊一張係偷圖既相

呢間我剪咗好耐 一直都無問題 服務好用料都好 呢間擺明比人屈

好撚心就唔好衝出嚟jer唔切再話人兜

有冇青知呢間點架

唔係兜係咩?

知道就要即刻book去整？你咪柒啦
自己諗嗰樣就強加落人身上再話兜

順便問吓，有無人去過呢間整?好唔好㗎

屌你老母講起就嬲 年幾前去過呢間染highlight 明明book左上到去仲要等兩個鐘 勁多人等緊 好心冇能力就咪接咁多客啦 我一坐低個髮型師問我想染咩色 我大概比左d圖佢睇 但我話仲未100% confirm 想再諗多陣 個髮型師就笑笑口咁話唔緊要陣間洗完頭我再同你一齊諗 點知個助手幫我洗完頭之後直接落手染左嗰陣第一次染髮唔知d step係點 以為佢只係喺搽d護髮野 點知過多陣就同我講染完 仲要岀到黎d highlight勁粗 個底色又深到同黑色冇咩分別 冇見過咁柒既highlight 整完真係勁嬲 即刻問個髮型師啱啱唔係話再同我傾下先架咩？點解即刻叫助手整？ 個髮型師先死死氣咁say sorry話溝通得唔好然後睥住個助手 但有咩用 錢咪又係照收我 仲要唔係平 整完個頭番學喺咁比人問點解個highlight咁奇怪 連我呀媽都問我乜highlight係咁架咩

樓上咁多人問依間點
係咪唔討論得唔問得啊？唔叫人依啲時勢唔好整住？
柒咗仲jer住逐個留言秒負評肉酸到

可唔可以講下係邊間

有冇地址

小心自爆

都幾明顯係偷圖
啲相同片都低清
有張仲要Cut漏左白邊
依個仲黑心 話100%個人作品
講出黎真係唔識笑

樓主好波，避免大家受騙。

依間真係我有史以來剪同染最差嘅一次直頭DM咗台灣髮型師叫佢果邊都幫手report 尖沙咀hair chill 黑店 收皮啦

嘩屌牙 佢講到似層層咁 係真嘅話都幾撚厚面皮

佢又串得你幾過癮
不過 我撐樓主呀

樓主好有心Push

Repair ac啲相

條友都on99

到底香港有無良心salon推介

推唔倒，最憎黑店

我想講 我一直都搵開max整頭
我就係見佢ig唔係假相先搵佢
同埋以我既了解
佢係冇同人夾ig同得max一個ig

人無恥真係無敵
乜巴西焗油咁毒
睇相做完個效果即刻變咗藝人啲頭髮咁Smooth

pushhhhhhhhh
好無恥

有冇佢電話

想知係邊間韓國salon lm

唔係好明柒係邊
嘈埋哂D無聊野 而家係你jer住我喎
大家慳番啖氣好過啦 和氣生財 所以我比佢兜 唔同佢嘈

犀利

好地地屈佢做乜
我有哂對話紀錄 有埋個日salon影既相
佢屈我錢就差唔多
過主啦打手

你有病？咩你你佢佢 咪又係我嚟
根本無兜過 係你一開始就覺得問完就係要即刻整再話人兜然後死jer住人負評
柒咗就話慳返啖氣和氣生財畀我兜
使撚你畀咩on9

我都係 出黎隻色唔係平時係佢ig見到個啲
同埋佢屈多我300蚊藥水係事實
唔係錢既問題 係佢問都無問過我

呢間真係cls
去到多人到仆街心諗好心就咪收咁多booking
整個陣竟然係係飯檯整
咁大個人都未試過整頭髮唔係對住塊鏡
染完等咗兩粒鐘先同我剪
伏到喊

之前都搵過呢個肥仔整
死都話要焗油
問佢keep到幾耐 佢話三至六個月
返到嚟洗左兩次頭同之前冇分別
仲要電到成個師奶咁
最憎啲髮型師話你唔加錢乜乜乜就整唔到㗎啦

打手？ 我係用上面個ig揾佢 去到佢俾下面ig個價目表我睇 佢repair個ig明顯假相啦 如果我冇伏就唔會話佢

其實佢ig咁多好評 同真人自拍/圖 唔通個個打手咩
咁個重點係你覺得整完啲頭髮係咪整得差
係又打手唔係又打手

樓主我做過一次 因為我天生攣 頭髮會有啲毛燥 就做過一次
做完個即時效果係柔順既 但治標唔治本 過程陣味仲好剌鼻 好似話係甲醛超標
後來轉左一間比較好 但都貴既髮型屋 髮型師同我講巴西焗油係唔好 巴西焗油就好似將啲頭髮過膠咁 之後想電髮同染髮會好難 頭髮有機會爛

但上面有巴打話甲醛超標已經係好耐嘅事 我未fc
你當參考吓

推超垃圾
所謂髮型師淨係頭尾
出到嚟完全唔係我想要嘅髮型顏色
返到去同佢投訴嗰陣
叫我返去加錢再做 CLS
仲俾錢佢洗唔係呀嗎

我無惡意
純粹覺得樓豬用幾幅圖就可以找到咁多證據
都幾細心眼利
理性討論
唔使屌我老母既

你無事唔代表其他人無事架喎
學得你話佢間鋪係幾個髮型師夾埋一齊開既
可能剪你果個好好但唔代表我果個都係
同埋都唔係佢一直處理我個頭到尾
佢屈我錢加咗藥水仲要問都無問過我
聲稱話無咁傷 到頭黎我個頭旱到乜咁
染出黎又唔係佢ig po既色
唔係同我講係相機色差問題

ching有冇介紹

想知韓國人salon

可能你誤會我意思
我只係佩服樓豬用幾幅圖找到咁多證據
沒有惡意

我覆咗你個邊啦 唔講多次啦

但我係講緊你post出嚟依個chu chu hair喎
姐係剪你頭髮同剪我嗰頭髮嗰個係同一個人

係咪依個肥仔？

下我見到個日唔止一個髮型師喎
先勿論佢ig有幾多個髮型師經營
我個日係比兩個keep住輪流整我個頭既

真係唔係打手
因為佢有同我講過
大概係一開始佢做ig係同整repair個師傅夾
夾既時候係佢女朋友處理覆客
之後夾咗好似一個月都冇個個師傅見個post彈起咗
就飛甩咗max 唔同佢夾
但之前repair有好多客既電話都係佢女朋友到
之後搞番佢自己既ig都係佢女朋友幫佢覆既
Bty佢未搞ig之前都係幫人電根
邊個搵邊個笨 一睇就知
而且佢一直都有同番d客講 包括我

都真係幾撚cheap

呢間 勁垃圾
去諗住剪+染+電
剪完佢同我講我啲頭髮太粗染唔到（我只係想普通染啡），之後話幫我染淺小小既啡等我啲色易啲出，染完出黎個色同無染無分別，之後電又話乜乜77你個頭電完hold唔得耐，叫我唔好電，是9但痴個焗油就算

最後成千蚊出黎 啲屋企人都睇唔出我個頭有咩分別
條友剪頭髮仲要勁粗魯，差啲剪到耳仔

最後熟人介紹我去佢去開個間
我講返個經歷比佢個髮型師聽，問佢我個頭係咪真係因為頭髮太粗，所以染咩色都唔會上色同埋好難電到？
佢話：我從來無聽過呢個講法

最後好似普通人咁染到想要既奶茶啡同埋電左，hold到好撚7耐

垃圾p牌仔你係咪就係事主
人地2018就po個啲相
你仲話咩合作夥伴
偷圖9不知悔改
7左就一係道歉一係深潛啦

唔係呢個嗰肥佬係禿禿地得幾條毛+戴曬金鏈+真肥 圖入面嗰個叫中等身型

搭單問下有邊間髮型屋黃又唔伏 同埋頭髮好毛燥係咪做paimore會好啲 唔該

到底你明唔明
你唱人之前都要搞清楚
每一個ig ac係代表緊一個髮型師㗎
唔係代表緊一間鋪頭
而每一個髮型師係獨立分開
然後共同係一間共享工作室度做嘢
所以你幫襯呢個髮型師 其他髮型師係唔會有收益
你指嘅兩個keep 住輪流整
係髮型師嘅助手學徒

你講嘢前後矛盾喎 前面話max得一個ig
後面又話佢之前同一夾
但我想講 如果個ig唔係佢既 我點解當時用repair個wts揾佢 佢同我講叫max 而唔係你所講既另外一個師傅 我有哂wts記錄 冇必要屈佢
就算你講既係真 佢技術都真係差 電到我髮尾傷哂 完全做唔到啲圖既效果 仲同我講可以染埋 電同染係人都知唔可以一齊做

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

咁佢冇夾之前係真係得一個ig
夾既時候係一人一個客
得max同另一個師傅
唔係佢就另一個
至於你話佢電傷你個頭
你可以同佢講番有問題
而你又冇諗住解決個問題
又要話佢有問題
同埋你個頭本身好健康係佢電到傷哂🤔

唔好嬲啦
一人少句 和氣生財

冇夾之後得一個ac

想問下有冇人去過lui.fc?
想試呢間但唔知好唔好

唔想再講 總之係佢有問題 打手行開
End. 88

話自己技術好結合埋我既經歷黎睇
我真係笑而不語

可能你本身有問題先會覺得人地有問題
係咪打手我清者自清
我就真係唔信你個頭本身咩都冇整過
之後係人地電傷你個頭
同埋傷既定義每個人都唔同
以我所知電髮同染髮係可以一齊做
除非你個頭本身做完泡泡好傷
如果唔係電都唔會爛更加唔會話好傷

推,

我都係 ig明明寫到免漂做到深紫
我自己就啡底嘅
雖然佢有講過染完出嚟顏色會有少少偏差
但出到嚟係另一隻色 係深紅色
仲要染到頭皮同一噠噠...
不過我見都叫上色就冇理了

So called stylist依班人淨係會瘋狂呃新客cap水 應該唔會有回頭客 比佢呃完果啲個頭又無得補救 投訴無門 淨係可以同身邊fd講唔好幫趁要收佢地皮只可以report佢地ig等佢地一炮過無哂啲followers同偷圖post

借個位問吓
有冇人幫襯過
lui.fc_hair / panda.hairstylist / Angus_hair ??

想知+1

Panda睇ig好似好正氣又黃
有無人幫襯過

屌 上次搵呢個整 原本話900電染剪 睇過佢Ig啲followers都係真人ac諗住冇咁伏 屌你老母 剪頭髮技術又差 電完個頭好似冇電過咁過幾日直番 又叫我加600焗油 諗住如果整得好就試下 戇鳩佢所謂既焗油係搽啲野再用毛巾焗住咁就600 跟著走嗰陣又再叫你買多枝300蚊嘅髮尾油 到最尾埋單1800 啲頭髮比佢修到薄曬髮量少咗一半 果然ig嗰啲髮型師真係伏撚到仆街

Panda 我有搵開
好耐之前喺Zaza 到搵佢染
之後再返去質素差咗好多
搵返佢電話搵返佢好有質素
雖然價錢唔係好平
係勝在佢冇呃我 效果幾次我都好滿意

蛋黃哥唔駛剪頭髮

我都搵過依個整，又係一坐低就sell treatment
染髮前求其剪，就係為咗慳藥水
但染完冇諗過幫我修翻好個頭髮
我出聲先黑面之後先肯幫我修，
見過有個女仔就慘了，個洗頭仔幫佢吹頭髮嗰陣，
隻手扯到佢個頭要郁嚟郁去，啲頭髮又扯咗入去個風筒尾部，睇見都覺得痛

之前係lui.fc.hair整過頭
由12點整到夜晚10點
明明只係整梨花頭
重要整既期間
晾左我幾個鐘
遲過我既人整完重早走過我

佢依家係咪轉咗地方

Maxtse_hairstylist我之前幫襯過好幾次
反而覺得呢間冇乜嘢 服務態度都幾好

但係啱啱睇下面個AC嘅ig 已經澄清左冇同人合作冇偷到圖 會唔會係誤會啊

之前有wts過呢間去問價 問完之後係咁chur幾時要整

呢個我早排幫襯過，
so far so good la
不過個人睇落又真喺 黃

整完個頭伏唔伏先

唔係呢個 老啲再肥啲
油頭毒撚咁得返幾條頭髮咁

睇嚟我哋遇到同一個人好似叫gary?

同埋有冇fc過 剩係得cap圖 人地之前都有講過話係黃店 一陣間屈錯手足就

都叫ok既,態度又幾好既

年半前去過（梨花+染普通啡）
好準時去到 11點幾坐到7 點幾
主要因為接好多客 不停係度等
然後主要新仔搞
本身師傅教佢唔好太貼頭皮拉直 但新仔都係唔記得....
個頭無大伏
但等咁耐真心唔會再去 最L憎等

邊間

根據我自身經驗，旺角尖沙咀嘅都比較伏！！特別旺角！
我自己去開呢個師傅，就係睇中佢d相影的衰 咁先夠真實！佢電髮好好，我個頭漂過都電到！價錢唔好諗住平啦 起碼都要1200一個頭起步。之前貪平去過好多間，最後又係當我水魚。整出黎真係唔值個價錢囉！

唔會再去

依家講下個人感受都唔得？
邊句見到我唱緊佢？我有叫人唔好去咩
姐係佢多好評同你又去開無乜野就代表佢唔會出錯？
咩logic黎
佢屈我錢係事實黎架喎
又話個頭會無咁傷 點知電完個到旱到乜咁
你同佢幾fd幫住佢就梗架啦 心照啦

女人錢好易呃，好信唔信，信網上假圖...
千幾蚊。

不如比多d去pp mall , 最高級3000$. 整完無煩惱。

好似係嗰肥佬勁串柒柒

我依加都已經冇話你屈人吹水
你依加講緊佢唔好唔係叫唱係叫咩？
冇話你講個人感受唔得 我都係講緊個人感受咋

其實正常唔係整完會影相拍片咩？
之後無啦啦又話人整得唔好 點知係咪你自己保養唔好就屈人？
唔係去整完就唔洗保養下頭髮㗎
咁樣籠門仼你罷

好彩你冇去咋 去街坊店電$600都好過佢俾錢買難受

一開頭就話人癲
依家就話細心
你都轉得幾快

屈咩先？
你攞啲證據出嚟先啦

都係個句
張圖整得靚 就代表佢對每個人都整得靚 唔會出錯？
使你講？邊個整完頭會唔保養架
就係保養完 聽足做法 個頭變到咁

依啲邊有得懶
個個人髮質本身就唔同
就好似你去纖體公司減完肥出嚟
你自己係易肥體質食少少都會反彈
髮型師都係人會出錯係正常
我認同你嘅意見
但你原先咁post出嚟就係有毀人地清白
有以偏概全之嫌
如果你覺得有咩不滿你應該係正常揾反經手人
再講你覺得佢有屈你俾多啲錢嘅 你埋單嗰陣就應該講反清楚但你就範 邊有得講㗎咁
都係嗰句 最緊要係揾反適合自己嘅髮型師
我都廢時再講咩 一陣愈描愈黑 成個打手咁
我都冇必要曬時間幫人 冇錢收
大識批判性思考

佢又改左名啦 小心中伏啊大家

尖沙嘴salon黑店！‘慢剪慢活’...屌佢老母不停係IG改名呃人.！撲佢個街

我覺得我地應該係去左同一間野👆佢不停改名。

好似係樓上個間 or 2間 同一個老闆⋯⋯

屌我做過呢間 電加染
開頭ig個價 同最後埋單係唔同 貴好多-.-
之後我啲頭髮過咗三個月左右直曬
我真係屌出聲 雖然細幼頭髮啫 唔洗咁啊

推 唔好比呢啲人做生意

Za_za我都有去
但係呢間就無呃錢 講明價錢先做

佢成日都喺ig賣廣告架

咁出嚟個效果如何？

我就算重電咗 兩個月都已經直得七七八八 睇嚟佢啲藥水真係好劣佢ig仲要打曬啲咩絕不強行推銷 真係收皮啦食水深

屌。。。一樣。。
啱啱睇到呢個post就諗起之前去咗搵呢條友漂頭髮
諗緊佢係咪都偷人圖
點知真係見到佢！

漂到我個頭爛曬 漂左一次之後 啲頭髮差到永遠都梳唔直 炸曬
一開始話染紫色 點知出到嚟變咗藍色 跟住仲同我解釋話甩甩下會變左紫紫灰灰咁 當然係完全無發生過 一甩色就係變咗灰色
同張效果圖差勁遠 搵佢染完之後日日柒到帶帽 然後過咗一個月之後去搵第二個髮型師幫我染番啡色同剪晒髮尾啲頭髮。。。

尖沙嘴salon黑店！‘慢剪慢活’...屌佢老母不停係IG改名呃人.！撲佢個街

我都係去呢間出事！！

我都幫襯過panda，
剪得幾有心機，不過等得有啲耐

笑撚左！

剪頭髮跟本好睇髮型師心情第二係技術

無心情既話剪咩都係

點解所有人地係藍既post都係P牌
代表緊咩

改咗 hair.by.chill 你改幾多次都無用架喇老mk繼續追擊你呀屌你老母

PUSH

有冇人整過呢間？想電染髮!

癫既意思係幾幅圖找到咁多料姐
唔使咁激動
話樓豬癲唔代表係話佢癡線既

痴線 偷圖都算
Caption都抄埋咁無創意

樓主表示唔介意 多謝你欣賞
最緊要係追擊班冇料扮四條既髮型師
推俾多啲人知

咁撚多仆街呃人

多人做 唔代表啱
你咁講姐係覺得偷圖係啱？
有料既 洗乜偷圖？自己影都得啦 佢偷圖姐代表自己整唔出咁既頭又要扮做到 客人想要既係圖入面既效果 但你做唔到又收錢做 仲唔係呃人？

其實你係咪都係髮型師 偷圖又偷埋一份 先合理化呢個行為？

想問下你之前去既係r定m個間？

p

屌 我地情況一樣 又係染完同無染一樣 又係收650 仲要受佢氣 唔知賺幾多黑心錢 幾多人比佢啲ig呃到

哇屌唔該曬
好on9
仲可以去邊度整頭髮

成日轉名IG打廣告呃錢，正一撲街。

第一次染呢間想染啡色 染咗好似冇染咁
之後第二次俾多次機會佢 染出嚟隻色幾靚
不過頭頂啲染發劑好似擺耐左 突然淺左一噠

我都係搵開max剪頭髮 尋日仲帶埋啊妹去 啊媽見到啊妹個頭都話下次想去max度整
就係佢剪得好 由其係pat陰 我試過出去其他髮型屋剪 都剪唔到個種韓式嘅瀏海 就係比人整衰左 即刻回頭搵翻max整 之後我都有介紹埋俾朋友
髮根燙我都有問過其他 冇一間肯整 因為怕電完個線條會太實好怪 得max先整到個蓬度同自然 我自己都整過 仲諗住頭髮長左再去整多次 唔信嘅話可以自己去睇佢ig有咁多片 好難係假 希望下次fc左先 冤枉同路人就唔好

摩擦力

Repair個ig唔係佢 電話都唔一樣 同埋去親salon嘅reception話約左max 都會問係咪”M.A.X”嗰個? 我諗師姐你伏過嗰個髮型師唔係呢個max 亦唔係呢個ig: maxtse_hairstylist 都係個句 fc唔該😅🙏🏻

人地已經澄清咗

你都幾惡
冇問過人就收多佢錢都叫冇問題

其實點解有問題唔去問番個髮型師🤔

冇話冇問題如果係真當然有問題
顧客無可厚非都有責任要問清楚嘅
去百佳買野都要對下單啦
只係覺得佢講到咁又照俾好奇怪
你話十幾個人圍佢一個就話姐

寧願去自己剪開屋村鋪重冇咁嬲，或者你可以問啲個頭整得ok嘅朋友

我都有幫襯過依個 聽聞佢有好多個ac
m字頭個師傅之前同佢夾過 一個月唔夠就飛甩咗人

有幫襯過Maxtse_hairstylist
但又覺得幾好喎

推下先

本身得幾頁 點知而家咁多頁
竟然有咁多人分享中伏 好慘
個頭剪得唔靚真係會唔開心好耐

自己喺中環某間日式salon 剪 chicc_
Keep住5年都係搵同一個日本人整
有幾次傾開計先知身邊都有朋友搵呢間剪
剪頭髮真係寧願俾貴啲

5-6年前試過去間尖沙咀嘅salon剪 名真心唔記得
我提出吓意見都黑晒面 剪之前又唔聽我講想點
剪緊時講吓意見又唔聽
最後剪完都唔係我想要嘅咁

上面我講中環嗰間真係好好 聽完我講 我拎唔定主意先俾意見
勁有耐性 環境又乾淨
真心強烈推薦

依間咪係r字頭個sean既分身

CLS
呃人正pk鄧

做咩打殘體？

姐係邊間？

Sorry 作為佢既熟客我只係覺得戥佢唔抵
所以先想幫佢澄清番
之後係另一個post都見到有人講過r字頭
但佢係講緊另一個 所以係有證據證明到個r字頭個間已經唔關佢事
如果你真係覺得個頭整得唔好 你可以搵番佢解決問題
而唔係對佢恨之入骨咁 聖人都有錯 何況髮型師
大家都係手足 俾次機會大家

R.epair_hair
但記得依個sean同max係兩個人

佢覺得自己整得好成功咁

可唔可以講下衰d咩

求推介

呢個係我幫襯開嘅髮型師✂️
覺得幾好 用料高級
會幫你分析乜嘢啱你

竟然

呢個post咁多打手

貨不對版電完個效果同佢啲圖差好遠

年頭join$888package俾佢剪過染同洗係其他人幫手整，染出嘢無咩嘢

但佢本人幫我剪頭髮剪四下就剪完原本頭髮長到腰叫佢剪膊頭落小小，佢chop四下短到變成膊頭上面再是但剪兩下當打薄頭髮

無分層剪搞到髮尾摸落成舊嘢咁之餘，左右根本唔balance到而家髮尾一唔夾就會向外飛未見過咁唔識剪頭髮嘅髮型師

仲有同行朋友染頭染到布丁頭，佢上面新生嘅頭髮染完同下面再染嘅頭髮好明顯兩截色見到都無再補色扮見唔到

再幫襯不了

嘩好勁死啦....我成日改名睇啲女ig.......

主體永遠都唔係重點唔好得罪女人

呢個好笑

整完同係街坊店一樣
整完之後，阿媽話有整過咩
同行既朋友整前有俾相佢睇，講埋想點整
結果整完出黎同相完全唔同
佢重要電到我朋友頭髮起角(頭髮九十度角，掂埋去係吉吉地)

好心就咪幫襯啲幾百蚊自選幾項個啲啦

有冇人試過哩間 d圖好似幾靚
或者有邊間介紹

利申 去過 整過 覺得幾好

由細到大都係搵同一個剪，今次諗住同個frd一齊出去試下其他salon，點知一試中伏而家髮尾終於掂到膊頭無下次dllm

仲有一樣嘢唔記得講，染完頭焗油個學徒淨係是但搽咗啲試上頭，再卷起就焗成程焗咗五分鐘都無因為開YouTube睇條七分鐘嘅片，睇到四分幾接近五分鐘個機已經收皮
焗個時淨係暖暖地一啲都唔熱，都唔個係咪真係有焗到出到去仲要俾我發現髮尾有一撮仔頭髮無剪到個刻覺得自己係成個尖沙咀最樣衰個個

chu.hair.stylist無下次頭先check見到仲有買followers

仲咁撚串 叫人上去搵佢
組團踩場啦屌佢老母

其實都幫襯過幾間尖沙咀嘅 得出嘅結論係唔好貪平

面皮厚到

用料高級你都知？

睇個牌子都知

咩牌子嚟？

Ig：K_lau_group
都係同一個地址 wor

想揾啲日式salon有無好介紹呀

Zaza價錢係ok 同埋係明碼實價
但係剪咗幾次唔同師父 唔係每次都滿意
試過又係坐咗勁耐冇人理
不過叫做唔驚俾人呃

Dr.jr.tokio

其實我整咁耐頭除咗shiseido都唔up唔出一個牌子名

佢ig 有寫

勁多打手咩料
當面同佢講？
講完可以點先係咪還返啲頭髮俾人
更何況上面大把case都係講完都唔理
有啲仲Block埋人
以家話俾人知等人唔好中伏都唔得
你想人唔好講就俾啲技術啦
你整得好睇邊個會講你？
技不如人又要唔俾人講
仲話人抹黑你 搞笑
實係全個post啲User都係老屈你啦

同意比幾百蚊整三樣
同下個腦都諗到啦
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
100蚊賣個 LV比你好唔好

睇佢同樓主對答，就覺得依種人高手黎

俾人整衰咗個頭之後一直到而家都係搵angus
真係同你商量完個樣整個樣，唔會係咁水你加野

真 其實既然唔夠熟手既就唔好係咁比人booking啦
依家我個頭真係唔知點 好似比人呃咗錢咁

香港 d 髮型師 IG 好恐怖，一入去成個 page 都係頭髮

就係整得好睇冇人會開post讚
整得差既就開post開到周圍都係

講真
我理得你打手定佢朋友定本人啦
我講既都係事實
同埋呢個po唔止我一個屌呢間鋪
你話得我一個出聲就話我問題姐
同埋個陣比錢你估我無問
個陣咁撚多客佢撚得閒理我咩
我對質咗好耐啦 佢話整咗就係整咗我可以點
成日問埋啲廢話 想幫佢兜

咁你可以出去開個Post架

咁人地成個ig都係真相 只係冇戴眼識人同人夾咗
人地個ig係假相都唔關佢事架

舉報？

一時錯手負評
話說有無韓國人開嘅salon推介 想整髮根燙 又驚中伏

之前新年急住整頭 見佢幾靚 好彩最後無整
樓主好人一世平安

點解咁多負評 係咪有苦主

我都去開呢間 但淨係染過深色/剪髮
起碼啲圖唔係偷嘅 見到啲人染完啲要漂嘅頭都好靚
但係service一般亦唔係好平
$700 染髮
$200-300 剪髮 (唔記得實際價錢)
漂嗰啲一定上千幾架啦
好多時係對學徒 不過就唔會dum低你等好耐
人手好充足 同埋無嘢sell
俾我嘅感覺係啲 髮型師收入都好ok 你要咩就俾咩你
唔會迫你加錢做啲咩咁
每次染髮剪髮嘅outcome都好穩定
平平無奇但唔伏囉

有麝自然香
真心 你做到好 自然有referral 啲客會番轉頭或者介紹人黎 做生意最重要都係口碑同你本身間野既質素！
如果開左個介紹好salon既post 當然好啦 可以有個參考 但你有冇諗過佢請打手先 你都懷疑啦
不過當然所有野要有證據啦

樓主我就係po晒證據上黎 仲有得假咩？佢想抵賴都唔得！

我準備整合一個黑店salon list出黎 大家有冇咩提議 要點做先準確性高啲？

我覺得首先個salon要零假相先囉
我有搵過上面啲ig 有啲咪又係夾雜住假

你確定真係搵哂全部？冇一個係冇假相🤔

冇假相真係咁難？

maxtse_hairstylst 係咪真係有睇過？佢一張假相都冇
你可以問佢拎原圖🙌🏻

我話有啲姐
打手 唔使咁緊張喎

我只係佢女朋友 見到嬲嬲地咁姐😊

我冇話佢假呀 見到上面好似有人同佢澄清既 要再睇睇
當然身家清白嘅自然唔怕人查

殘體

屌 呢間垃圾野 本身係ig見到佢黃店上去試 但上到去文宣都冇張約左三點 鳩等到四點先比人叫入去 我染加漂 個髮型師走黎講兩句就走開左 從頭到尾差唔多見到佢都唔多過5分鐘 我都未撚試過漂頭又漂成粒鐘 完全係無人理 之後染出黎隻色完全同我要求既色唔一樣 仲要隻色勁柒 個髮型師仲係到死兜 係燈光角度問題我把頭髮爛哂 要髮膜加髮油急救我個朋友簡電髮 個髮型師話佢頭髮幼要加300蚊再靚藥水 屌佢老母電完仲衰撚過平時自己係屋企夾我地兩個每人都差唔多比左成千蚊呢間垃圾快啲汁染左佢啦 未試過整個頭整到咁撚嬲

之後會唔會少左一半髮型師
身家清白唔知有冇半數呢

打手味燶
ig多好評都講得出

咁痴線你有冇叫佢回水啊
我隻耳仔到而家都仲發緊炎已經3個月啦

漂頭痛到嘔係正常

我剪開hankuk salon，不過怕比人話打手，
所以除左這間，你可以google 韓國人髮型屋，有幾間，你自己睇下。

電過染過但係效果並唔係佢ig d圖咁
同埋間salon好多人 等左真係好耐 由朝早11點去到夜晚67點先完
價錢係明碼實價但係值唔值就真係見仁見智

屌我去過呢間，比條友炸到個髮尾變左掃把咁
仲叫我上去電多次on99
最後搵個資深d既人剪哂d頭髮
洗左成千蚊最後剪撚哂

我都係一睇名就認得！
原本confirm Booking 個陣知道髮型師叫GD已經估到食硬屎
點知上到去係個呀叔叫GD
我去電髮
電完成個頭變左草
草到梳都梳唔開
最後捱左一個月剪短唒

我整緊個陣咁岩睇緊蘋果動
佢可能睇到，然後係我耳邊講「光復香港，時代革命」
偽黃到....

個陣我同我個朋友去 佢20歲都未夠
佢夠膽死話我個friend似777
我地呆L左
...

可以整合偷人圖(原圖+黑店幅圖)，改ig名record同受害人review支持樓主話樓主打手果啲死返出去啦 髮型師身無屎大把return guest啦 自己嘅作品好唔見得人？做咩要偷人哋啲心血圖加埋自己水印 再整啲咩首次優惠價R新客生意呀？

我係日本讀過髮型學校，都算係半個行家，見到你咁樣，我要出句聲。

我地做髮型師，有責任保護客人的頭髮，如做個客人本身髮質差，我地應該勸止佢地，

而唔係好似你咁，搞到客人髮質更差，然後賴個客人自己之前做過泡泡染髮。

一個稱職髮型師，係有能力判斷客人的頭髮有冇電到染到傷哂。但你竟然唔知，繼續幫佢電。身為同行，shame on you.

咁都好啲我都想回水⋯⋯

成個ig冇咗，樓主好有料，知識好足

你係隔離post打咁多字讚自己你都好有心機

其實唔係賴佢整過咩 而係講真客人本身唔係跟開一個髮型師 我地每一次做都好清楚問哂客人做過咩 但有時上一手既髮型師幫佢整過咩 其實大部份既客都唔清楚 同埋我唔知你有冇試過好多客做過泡泡係冇同你講 前提係問咗 最後再問先老實同你講自己做過泡泡 再加上你話你算係半個行家 你知道染過泡泡再電係咩效果掛 講真 冇圖我都唔知佢係邊位客人 我只係問下佢係咪有做過 所以都係討論下姐😊

髮型師女朋友扮顧客幫襯再打假經歷

呢個都好似抄一個人？

依個ac係我問個熟客借番黎覆依個post 我本身唔係大學生冇資格申請 如果你係質疑我 我唔會阻止你 我清者自清 最重要既我一直堅持唔會用假相 我亦都係好俾心機去做客 所有唔好既回應我都會反省 我成日都有係ig開post問有冇要改善既空間 我係絕對認真去做客 謝謝你既質疑先😊

我係max本人😊

開行晒Turbo

頭先佢話佢係Max女朋友
一時又朋友介紹一時又熟客
好心你係既就光明正大啦
一時一樣當人傻架咩
咁樣令人仲反感 係咪假膠黎

睇啲圖已經知又係抄herher

笑死 自己打一大段嘢嚟讚自己

如果我有咁叻讀到大學 我應該依家岩岩入行😊
如果我女朋友咁叻讀到大學 佢都應該唔會做依行做到八年🙇🏻
以我所知申請得連登應該要係大學生🤔

唔係 ive都申請到

我讀到中二就冇讀 我90後🙌🏻

樓主應該都係髮型界同行嚟

樓上成堆打手一睇就知道呢個間係伏

泡泡染髮這種殺傷力咁強的產品，人地染完，你身為髮型師竟然察覺唔到。

就好似一個驅魔神父，發現唔到朋友鬼上身。 好似一個老師，睇唔出學生邊度計錯。好似一個忍者，睇唔出係幻術。

身為髮型師，你應該反思自己的責任，而唔係推到客人身上。

我之前都喺間伏野到整過，整完嬲嬲地report左佢，啱啱喺呢到見返佢話自己ig冇左我諗應該大把人都中過佢伏

多謝你既意見😊

身為一個髮型師，你連電髮的基本判斷力都冇。

喂等我講句真心話，max先生，你真係得架，但真係比啲心機點剪頭髮啦。

原宿髮型學院，你快d去報名。

唔知點解 我set正體中文 去到呢版就

你一個半既行家都咁叻 唔洗問都知有冇做過泡泡
我真係要去你個間髮型學院學下 去過Sassoon學野都冇你咁叻👍🏻

真心唔想中伏又想整頭靚搵
@salonkagu_justin 入面全部係自己作品 有固定鋪

其實我覺得香港要好似日本咁，需要考牌。

日本人要係髮型學校讀兩至三年，有考試有筆試，最後仲要考牌。

你係電paimore? 有冇話keep到幾耐

好多香港髮型師都讀過toni&guy或者sassoon ，但多數係大陸或者香港讀，同埋短期課程。 不過你如果真係有讀。我都欣賞你

但我覺得去英國讀sassoon, 講緊full time cert, 為期幾年果啲，我印像中好似有？ 好果陣search 過，多年前的事了

我都想考牌 如果所有野都要通過考先證明到自己既 我諗可能唔會有人會唔讀書 所以就算你讀書有幾叻 到最後岀到社會都係要靠你既經驗去決定你既職位 薪金
你中意比喻 例如車牌咁 考完都係會有交通意外
黑警咁 做到都係同黑社會一樣 仲多一樣野 就係有牌既社會
你岩岩講既咩老師 忍者
你去睇醫生 佢都要問你有咩病 難道又係佢唔專業？
如果你有岀黎做過依行 你就會知道依行同做醫生冇分別
只係診症既部分唔同 佢睇身體 我睇頭髮😊

佢唔係冇左架 仲係度 改咗名炸 我pin左

Wow 多謝 我只係一個普通客人 同一個貪靚嘅女人 唔係同行呀 只不過中意整頭果陣同髮型師傾計同中意上網睇啲髮型師片 先略懂皮毛

我有去呢間電過 佢無另加錢但電出嚟同我想要嗰隻攣完全唔同仲要只係幫我剪咗啲頭髮 吹下個頭 其他時間都係第二個人整 最後電到完全唔係我想要嗰個款好心整唔到就唔好係我send圖問嘅時候答整到啦 不過好彩我啲頭髮無電到傷曬
zaza嗰間嘢我個frd去電 最後啲髮質衰過假髮

其實好多相一望就覺得d樣唔似香港女仔
留意下係咪張張相d女仔都痴曬假眼睫毛
係既話好大機會係偷日本髮型師
偷韓國人既相仲易睇得岀
留意下係咪韓妹妝 或者輪廓好似整過容黎咁 (好似樓上嗰間repair d相咁)
希望大家睇相嗰陣都睇真啲呢啲比較基本既位就留意下

苦主+1。。

嘩屌，呢間野好仆街，上次中伏幫襯book咗個所謂ge髮型師，佢淨係負責禁住搶，乜都話要加錢，但又唔講明邊樣打邊樣我上次去前前後後坐左6個鐘，個垃圾髮型師掂我個頭加埋5分鐘都冇啊最後收左我1200重剪到我個髮尾一長一短

以後係ig見到髮型師個地址係呢到ge話真係一定唔好去，黑店嚟

呢間係chu.xxxx.sxxxxxx個間
有fd試過都幾好 細心 明碼實價

我有frd前排都去過我講既呢間
佢個日情況同絲打既一樣
唔係自己想要個款之餘仲要啲頭髮都開哂叉
本來以前啲髮質都幾好依家搽哂髮油都唔掂

最衰我無問下啲frd意見 我就真係無下次
依家搵緊第間整翻好佢

追完成個post 有少少感想
我上個月都有去左漆咸道南間salon整頭
邊個唔開名啦 但上面有post佢ig既圖出黎
因為我係ig見到佢d圖整得幾靚
我都有少少擔心 搵左好多資料

因為我之前番大陸電過頭髮 要3xxx人仔
咁覺得佢又唔算好貴 最後都決定上去試下

果日我同我朋友一齊上去整頭髮
我電髮根同電戀 我朋友就染同電髮根
果日我遲左少少 然後ig同佢講唔好意思會遲少少
咁佢無覆我 出於責任心我有係個ig入面禁電話條whatsapp link 再講多次會遲到
但我上到去坐低左都一陣架啦 whatsapp個電話先問我咁依家到左未 咁即係個電話唔係個髮型師本人啦
我諗佢地個運作模式係有一班同事係幫髮型師搵客人 係ig落廣告 etc

個髮型師真係好少同你溝通 係幫你剪同埋最尾先出現
果日我上去用左5個鐘先走得
係咁等等等 我中間都經常問得未 到我未 好肚餓 快d
其實佢係勁多客 一味接
So far最後個頭我覺得整得幾好喎

我覺得未必個個髮型師都係想屈你錢
佢要睇到你個頭個髮質會建議你用咩藥水
同埋佢幫你電完果時無無問題但如果你識打理佢
我建議唔好電頭髮 因為真係要用好多心機先吹到一個靚既頭
點解我咁講 就係因為我同我朋友果次番大陸電頭髮（同一個朋友） 大家電同一樣既野
佢仲用靚過我既藥水 我埋單3xxx 佢5xxx
但出黎既效果好唔同 佢第日洗完個頭就收左皮
因為佢個頭漂過染過好多次 我2年無染過頭髮
佢平時吹頭亂咁吹乾就算
我吹頭好講究 用Dyson 風筒 吹頭一定要由頭頂吹
所以我建議小妹妹無咁多錢真係唔好搞d頭髮
自自然然咪幾好

利申：如果我係打手 我死全家
咁我都戴定頭盔一定會有d仆街髮型師
但我睇唔過眼咩都賴落話係髮型師問題
自己咩責任都無 電完頭髮其實都需要好好保養頭髮佢先會keep到個形

*佢幫你電完果時係無問題但如果你唔識打理
我建議唔好電頭髮

Same
剪完個時 又係係度解釋話一陣會梳翻開 唔係細卷
點知就係變成唔曲 好似冇電過甘

說好的大卷？

推介呢間
肯定自己整自己影
一路剪 一路光復香港

上次去依間漂頭
吹頭等極耐 等到自然乾都無人理過我
比個徒弟幫我漂都算
啲漂水仲要整到我成件衫都係
佢仲要同我講好細達
點知返到屋企睇成件衫背面都漂哂色

成日係ig都有見到呢間推薦俾我
見有染漸變色啊夢幻色個啲好多選擇
一直都幾想去試下
但我想知有無人試過染多過一隻色
好驚上多色個啲 最後收費會超貴

平嘢真係無好嘢都係搵返剪開個個最安心

分分鐘樓下做街坊生意嘅髮型師剪得仲好過呢啲買followers又偷圖嘅所謂髮型師

我柒過多色，但唔係呢間
我嗰陣整就$1200-2000到
(2色至5-6色，後者全頭漂2-3次)

如果係呢間 其實佢有好多stylist
你可以睇下想揀邊個先，俾圖pm問下幾錢
呢間起碼上到去唔會有額外收費，未試過俾佢地sell嘢
同埋其實好少會染完之後要你即刻做焗油，一般嚟講染多色最少5個鐘，我唸佢都想收工

我自己覺得佢都算係專門colour，佢地好似唔係太中意做其他嘢
我坐喺到睇人地整就覺得幾靚，不過都係個句，個髮型師同時會做幾個客，唔會專心對住你，對學徒/assistant多

係咩 咁啱我都係chu到做過888嘅電染plan 電個梨花頭電得勁核突無啦啦彎左咁

Ching有無剪埋頭? 見到佢同好多網紅合作咁 想搵佢剪瀏海對個啲話想剪少少然後變咗眉上劉海有陰影 感覺呢間啲相幾好

原來仲有兩個真身ac 仲要係cctvb髮型師 麥美恩御用stylist 真名叫Kenneth Tung董志立失策咗啲喎師傳 識用假名偷人圖開ac呃女人錢 係正身fb用咗同一個電話號碼喇豬
無錯依個ac都係照偷台灣herher啲圖同用同一個app執相
果時就係咁撚樣同我剪衰咗pat陰同個頭啊坐底咁耐除咗剪髮同收錢 其餘時間得閒先過黎望兩眼再交比學徒染 同一時間serve幾個人，仲好意思話剪一個頭髮要30分鐘 唔好意思 你求鳩其用咗5-10分鐘剪
方唔係見freelance呃人錢搵得多啲咩cctvb出身低人工 依加做一個客踩你髮質差話染優惠價錢難上色叫你加錢轉藥水 咁易upsell 發大達
同場加映撐警藍屍曹永廉同燉楊明工作照

你係邊間染 求介紹

好撚癲
屌但係做藝人髮型師冇理由技術咁差
仲要明星Job唔做走去工作室做freelance?

呢個係以前染多色個間
佢自己開salon係想專心做自己嘅客，唔使駐場要接好多個客要分心咁
佢真係好用心嘅，嗰時真係佢一個全程做曬，連吹頭都係
不過佢用色比較鮮色，唔會係pastel霧面嗰啲 (佢好似無咁中意)
同埋佢幾藝術家性格，你心入面個譜佢未必會跟，我個人唔介意，但我唸未必好多人可以接受到
但我好欣賞佢會當你個頭係自己心血咁，仲上心過你，會好坦誠咁同你講覺得咩最啱你 (喺佢眼中)

但我搵佢染已經係幾年前，唔知佢而家有無變 (包括價錢)，同埋唔知佢政治立場...

髮型師係呢個

呢間專做ig d岀名𡃁妹生意 佢應該係見到靚女先比心機整

好似係合作 佢幫啲出名嘅妹妹整 佢地又會幫翻佢宣傳 有諗過係咪因爲互惠互利 所以先幫啲妹先整得咁好 唔知對新客會唔會好大分別

thankyou我本身仲諗緊點解間髮型屋ig冇乜圖

想補多句
漂頭真係唸清楚先好漂
我啲髮質到而家先變返好
中間都染咗好多次先補到而家唔使再布丁
因為要睇你開頭染咗咩色，偏暖偏冷，先可以決定之後染咩色可以返翻去正常自然髮色
無電髮咁伏，但都要預之後會需要繼續洗錢喺個頭到

同埋兩間比較，我覺得am啲色/髮型好似新潮啲
不過我未染過am多色所以無得比較

Unun腳就有錢收喎對住明星會西自己面 對住素人氹你加錢整你唔肯西返你面都仲得條友set頭可能有一手 但對住街客同你剪髮染髮肯定完全兩回事 無髮型師操守可言 女人前世實係偵探黎 都係果句仆街鬼唔望你中武漢肺炎

啱吖 不停話佢好 但明明偷相就係唔啱 不論佢技術好冇

仲吹到我有問題

自爆？(客人本身/我哋每一次做)

樓主好癲

應該要商業acc
啱先拎啲fd ig黎試都冇

要多人睇/賣廣告先有

b

算啦 清者自清

我都中過伏勁嬲！！！！
本身我係想電梨花+染髮+剪
佢話我髮質太差 迫我要加錢做焗油
之後又話如果上直下曲又要再加錢，
我就死死氣話電返直算 因為唔想再加錢。
但最後都1600埋單 痴線 同佢ig 個價相差一倍囉！佢仲迫我要買埋個hair mask

由於我返工要染返黑 我同佢講可以深啡黑
點知佢同我染個好似假髮嘅黑色
真係7到唔想見人！我勁嬲
佢仲呃我話三個月會慢慢nut 色變返黑 但係冇囉！

之後佢所謂嘅蛋白護理都係廢嘅
我嘅負離子好快就開始變得毛燥 勁垃圾！
同埋佢搵個女人同我洗頭勁差
啲指甲勁長係咁刮到我勁痛
同我吹頭又係咁扯我個頭！呢間真係可一不可再！

最好笑係早排佢仲好意思wtsapp 問我整唔整頭 真係彩佢都有味 頂你個肺

慢慢nut 色變返啡*先岩 打錯sorry

你好勁一路睇好爽啊 ！！有種好似唔洗再屈住屈住既感覺咁
技術再好都冇用 唔認真對待每一個客已經係唔專業 有冇顧過啲客既感受
諗起果日我真係勁唔開心比人呃錢咁
真係釋懷唔到心情係咁同朋友呻 出街戴帽 街都唔想出啊 染到想要深灰藍搞到變青綠啊陰公 岩啦依架唔洗出街添stay at home
之後見到個po講髮型師即刻禁入黎唔想又中多次伏 見到啲人分享下中伏經驗諗住圍爐取暖 點知就係見到我中伏果間 原來咁多苦主 愈睇愈激氣

其實做唔到咁多個客就咪鬼做啦 約過第日或者叫個客改過時間唔得咩？我去到坐坐坐 都唔知自己做緊乜 哂時間都算 仲要冇樣係做到我想要 漂染洗剪吹 重點個態度 仲要成千幾蚊喎 成個過程求求其其 要每樣呻我都嫌有排打⋯
日日照鏡見住自己個柒頭 好似比錢攞苦黎辛咁好唔好意思咁樣呃人錢
香港係咪其中一樣最難既就係 做生意有良心haha

老實講一電完d頭髮就炸開曬 就咁吹乾個頭既話個效果仲衰過我未電 依家電左幾個月 都叫有少少波浪紋比人睇得出電過囉

哇屌之前做到咁撚劣仲再想r你生意年中都唔知有幾多女被嗰死肥佬呃錢 高度懷疑佢ig啲好評全部都係自己讚自己

其實佢係咪叫Gary?

間野係太子/旺角？

靚女本身樣靚整咩都得
根本免費提供幫ig剪頭髮post上Ig宣傳呃妹妹仔

有冇link？ ig search唔到

幾年前去過呢間
返到屋企先知剪到我個頭無啦啦無左一忽
搞到個頭又乾又醜，個時嬲到爆
以為係一間salon
我投訴完先知又係d 濕9共享室
Let’s hair
Let’s hair
Let’s hair
Let’s hair
Let’s hair
Let’s hair
已經揾唔返個髮型師ig
但呢間租借俾人的salon依然偷緊人相

俾我見到佢ig!
原來佢仲有呃人
就係我上面個reply剪到我我無左忽頭髮！
仲有他的相一定係偷！
我個時上去他租緊let’s hair個度，
揾左好耐都無同影相個牆一樣的地方！
仲有咩水潤電髮唔好信
根本乾到pk

搭單再問 有冇人用過hairdream_studio_academy/minabc_hairdesign/kitlyeung/vii_wiiborn

冇記錯應該係

間嘢喺尖沙咀

又係夾硬染到我個頭綠色究竟佢有幾鍾情綠色我只係cap佢ig其中一張普通啞啡佢睇，重申咗幾次唔想有任何綠色tone 最終都好似聾撚咗咁同助手溝色染咗個墨綠色 陽光照果時係直頭草綠色唔好同我講咩溝通出現問題就算唔係你親手幫我染 唔識同助手講客人要咩色？唔識check用咗咩顏色藥膏溝色？唔識計時染咗幾耐？由得個客醃到個頭就爛呆等咁耐頂唔順要主動洗得未先去洗？期間就幫幾個客整頭做生意係咁做架咩？
以前細個讀書無得整色整水，依加出咗黎做野咪想搵一間剪染電都好都出名嘅整囉見你啲相實拍圖咁款效果咁靚仲要加自己水印，依加擺明係欺騙消費者
見樓上有人話自己貪平又咁高要求，大佬我依加幫襯街邊$50速剪? 我剪+染(無漂)埋單都千幾最終比啲咁嘅野仲衰過唔整我已經唔撚係expect佢做到相入面嘅效果啊你連基本剪髮都做唔好 叫咩做髮型師？遇過唔少髮型師未必整到自己心目中嘅效果 都無比依條友整個柒頭咁sad依條友真係成個過程都係呃人上去 連我屋企樓下果間做街坊生意嘅都比依啲ig髮型師用心 服務態度都好過佢 唔知師傅依加仲有無幫藍屍楊明莊思明曹永廉做stylist呢

地址由尖沙咀棉登徑22至26號 恆成大廈地庫
改咗去尖沙咀利就商業大廈好似係5定6樓
新地址嘅好似好危險咁，可以報下消防話佢啲設備唔完善
仲有！佢啲器材都係支那插頭嚟㗎
隨時都驚漏電啊，同埋條友藍㗎！

呢間大伏
想染粉啡變左綠色 隻色差好遠柒左半年 仲要1500up

佢好似已經轉番去尖沙咀棉登徑22-26號恆成大厦地庫，佢好似仲係老闆嚟，仲要藍既話，即係偽黃啦，正宗黃藍通吃

Chu同佢應該只係同一個場 每個髮型師係獨立搵客 應該唔係同一人黎 但真係要好睇彩數

係Gary！佢真係大伏

依間漂染都要過千 大概1500-2000
如果某啲技術嘅話會再貴啲 e.g.balayage 有朋友試過整就要成3000幾
我喺嗰度已經漂染過好多次 佢哋都係明碼實價
唔會無啦啦收多你錢 想知道價錢大概係幾多 你可以再問清楚佢哋 當然你有指定髮型師就會唔同價錢 因為每個髮型師收費都有啲唔同

剪頭髮都係藝術一種 無啦啦俾人哋偷相 其實同設計師俾人偷圖冇分別 如果真係整得好 對自己有信心又使乜偷人地圖 仲要而家有好多髮型師無論自己整唔整到 都氹左你上去佢嗰度先 結果整出嚟又係第二件事
N年前試過比呢啲人呃 想染嗰紫藍色頭 結果出嚟變阿愁

呢幾間都係偷圖偷到仆街 問佢係咪偷人圖睇都唔撚睇
擺明成個ig都係韓妹
自己去過間girl_hair_fashion到電染，
全程得個jun整，個夾落鬆撚哂仲同我講係咁，
個髮型師一次都冇撚check過，
最後出黎個電好似冇電過咁，隻色又出唔到，態度又勁差，問多幾句就9唔搭8，唔耐煩，啲頭髮仲比佢電燶左

張圖睇落似韓妹！

直頭係韓妹樣啦 香港女仔邊係咁既樣

又俾我發現一間偷圖既salon

好賤！髮尾電燶都話有得剪走，如果成個頭電，髮根果啲真係要至少半年先養返好

我有follow啲韓髮型師ig,跟本係佢地到偷

開頭又話電到，電唔到又話你頭髮傷

一月尾去過一間係Tst既salon做paimore直髮同染
依家個頭已經打回原形 變返勁攣
明明以前整開都可以keep到最少半年
想染啡紅色出到黎同本身未染個頭一樣色
自己染都仲上色過佢
唔肯定關唔關佢冇落蒸氣機焗頭事
不過可能因為我髮質問題搞到咁

邊間？

呢間真係唔得 有次去剪同染 染好頭等咗一個鐘先幫我剪 剪得唔好之餘加隻300蚊嘅焗油又無效 我去髮型舖買百幾蚊Olaplex焗油仲好

點睇都係韓妹嚟

全部伏
屌你去電果啲錫紙燙電完變比電劈

想問樓主知唔知salon d意大利染髮野好唔好？

唔洗加密啦依條友無專業操守絕對要公開警世一下 依加IG hair.by.chill同hair_by_kenneth FB全部停用search唔到 諗住潛水過一排先再出黎搵食呃人錢知你真名就夠做啦Kenneth tung 董志立假名hair chill搵食 知你有mon post架仆街唔好諗住食星級髮型師條水接job或者日後開鋪喇 我係artist比人知我搵個有黑歷史會呃人錢嘅做stylist真係比人笑到面黃
送多兩張凡人唔識欣賞嘅災難圖 勁達啲屎上頭 咁當造型認住佢個死人樣 日後又用假名搵食 見到係佢坐低咗都即刻執野走咪比佢搞你個頭 你係會100%後悔 比錢買難受

呢間我都中過伏
髮型師串到死 全程都係個學徒幫我染
染完等十世都無人幫我吹頭
個頭求其剪幾刀就算數
我個fd仲慘明明話染淺啡
結果成個頭變咗金色 仲要一達達

搭單問呢兩間有無人整過 見佢地整啲顏色幾靚

我地黎

認真呢我嗰陣見佢自稱黃店先幫襯佢 原來係偽黃

小妹孤陋寡聞 我都唔係好知 我幫你八下

扮黃最撚抵死

Leoyip果間 我第一次整頭就係呢間 果陣就係整巴西焗油 冇染過 唔知點答你好

尖沙咀好多大間都好伏
做咁平package 一定係搵新仔整
或者洗頭仔幫你整一半
比圖佢地做唔到相同效果又屈你髮質唔同
新仔幫你電曲多數好多都亂黎
唔識用髮卷卷到發脾氣都有
例如 Shxxbi House
比佢扯頭髮扯到我勁痛

有啲salon藥水一開始唔講明用咩
去到就話用靚啲藥水又要加錢
好嘅髮型屋一開始就統一用哂靚藥水
收統一價錢
好嘅髮型師會教你邊隻藥水/焗油有冇用
點樣吹頭去keep住個髮型
等你唔洗成日黎整
染電分開兩個星期做
甚至勸你唔好漂
但有啲仆街為左影相上IG會屈你漂
佢又有多啲錢落袋

大家真係唔好對
IG啲整得靚靚嘅曲髮model 相咁多幻想
好多都係為影相而set出黎
電完又用曲髮卷卷一大輪落埋定型
先有咁嘅效果
真實操作會有落差
可能翻屋企洗幾下頭、唔識自己吹翻已經散哂
平時想keep住曲髮
其實可以自己上YouTube 學人用曲髮卷/
Heatless嘅方法過夜搵野卷住頭髮訓
一樣做到相同效果
唔洗曬錢電

仲有個問題就係洗頭仔同髮型師本身
好多都多口會溝女
你又染又電一去整就坐成大半日
可以話預左大半日都俾佢地騷擾
閪佢地又驚個頭俾佢地整衰晒

整頭真係人夾人
要搵到個好嘅髮型師好難
但真係要落力搵
整爛左啲頭髮
又要比多成千銀去第二間救翻
有時都覺得唔好搞咁多
長直黑小小內彎最好睇

佢又改左名啦！
IG: tera_stylist —> 9.8.0perm —> (最新）hair_hair_680

Full booking 喎!!!!

真心要抵制呢班人渣
成個髮型行業俾佢地搞彎晒
邊個女仔唔想自己電 染完靚啲？
一個好髮型係可以修飾面形 令個人觀感好啲

我用好多心血養頭髮，買貴既直髮夾，用日本洗頭水護髮素，用負離子風筒，俾佢地搞一用唔知又要留幾耐！
有感而發！

依間嘢shuubi house
係冇講咩藥水，整嗰時就話如果想last得耐啲就加500轉L’Oréal

dr jr 好野黎既。

Ching 識野😂

係咪參照人類大🧠做出嚟架 幾型喎

推！

之前都想剪個頭喺IG搵左好好好耐 除左呢條友仲有好幾個follower唔少既ACC都係偷圖既 google 一image search就知道 最後搵左個真圖hairstylist剪

偷架 我之前差啲去左幫襯 臨去之前google image search左一下 偷左嗰個台灣hairstylist勁多圖 再睇番條友既story 啲效果根本完全兩個世界

通常我係ig睇到有啲髮型幾好睇 想整既話
我就會cap圖 然後去街搵salon整
次次啲髮型師問我想剪咩髮型/染咩色
我就對佢張圖出黎
唔會專登去賣廣告個間整
今次呢間salon整唔掂就等啲頭髮長返 搵下間

有無人試過係rickylcm 整colour?
好似幾靚
想知會唔會伏同hard sell

教你一招，
就係睇個髮型師自己打扮得好唔好睇，
如果佢啲審美品味都柒柒地的話，咁好難相信佢剪啲頭會好睇。

其實點解仲有咁多人去本地Salon？

平好多就話姐

比得呢個價錢我寧願去日系Salon搵日本人整

起碼日本要考牌先做到

穩陣過香港果班所謂師傅多多聲

俾人電燶咗啲頭髮係咪冇得救

唔好諗住改名改icon又可以重新出發
你改一次 我咪幫你再po多一次繼續改啦mon po狗

呢間垃圾 ig 見700包晒 上到去就會叫你加錢上色啲乜乜柒柒 仲要全程冇幫過我染 染個頭坐左幾個鐘 你搞唔掂咁多客就你咪接啦 到最後比成2千蚊染左個唔係理想圖既頭 咪幫襯佢呀 講起嬲撚到

點解香港咁多髮型師呃人
圖係偷返黎嘅
Like係買返黎既

cls

仲有呢間啊！各位唔好去 電完第二日直哂 無得補電！

重點係！d相嘅髮型全部夾出嚟 無料扮有料

香港嘅日系Salon?

正評比樓主既心機

我第一次出salon染髮就係搵佢染
唔hardsell 佢ig報個個價埋單都係同一價錢埋單
第一次上去想染隻淺色要漂 佢見我髮質用過泡泡唔建議我漂 後尾都轉左隻唔洗漂 染出黎都幾靚 之後幾次都有搵佢染
我覺得唔伏 d色真係同圖效果幾接近

agree!
畀佢電到髮尾爛曬又唔靚
同佢講染楓糖斑比色最後變咗深啡

欣賞樓主

屌我都中過伏，原本980想電染剪，佢又係話我髮質差要加多600先電到，我心唸如果整得靚就無所謂，點知最後出黎完全唔係我俾佢睇張圖嘅效果，第二日訓醒已經直咗一半。我已經開過po講佢，咁多位絲打真係唔好再送錢俾佢賺啦唉。

屌同你一樣中過佢伏

痴

佢原本都想我加六百做980個plan，然後我唔撚想俾，叫佢剪同染算叫佢個及肩短髮，佢剪到勁撚短又老套，成個師奶咁咁就740屌佢老母永不錄用

呢間前幾日試過
個髮型師唔會hea9你 全部自己落手跟我個頭
本身自己個頭成個金毛獅王咁好柒 完全唔敢出街
好彩上到去整頭之後 真係同佢ig啲相效果一樣
成個人啲自信返哂黎
之後應該會繼續係佢到整頭
成品圖就唔放係到自爆啦 有興趣就pm我啦😂😂

好多人都俾撚咗600蚊整，我上禮拜去搵第二個髮型師剪佢話我個頭俾上一手剪到一忽忽，有啲長有啲短咁。我聽啲髮型師講其實佢個名真係做到全行都臭曬，但佢仲好厚面皮咁繼續呃人。
IG又改咗名，叫k_lau_group，各位真係睇路啦

岩呀

意大利野係 業界 無論染膏同藥水都麻麻地

利申： 一位會有要求而做左多年既髮型師

變番tera_stylist 啦

變番Tera_ stylist

謝解答
想問係咪日本野最好
日本野最平幾錢有交易？

有冇好salon推介

[member想問吓有冇人試過呢間[/member]

深黃店 reopen黑心懶人包

咁打手feel嘅仲要話pm你...

楓糖斑比色，邊鬼個改埋呢 d 咁既戇鳩 term 呀？

變左private ig

佢3月3號後冇再po過野了

有冇人知下面嗰間整成點

唔係日本嘢最好，不過日本嘢適合亞洲人嘅髮質多啲。至於你講嘅幾錢有交易？你指整頭收費定成本價？

整頭收費定成頭費？why not both?
我兩個收費都想知，哈哈

整頭收費嘅話如果真係用靚貨肯定過千以上，因為來貨價唔會因為疫情而減價。所以嗰堆乜9抗疫價100%係呃人。
至於成本價，如果大牌子嘅貨聽我髮型師講40-90蚊一支Colour都有，電髮藥水近200蚊一set。
漂粉如似百幾至兩百一罐咁上下。
利申:以上係聽我髮型師講嘅，如有不實，勿屌我。

受害者+1在此 約左呢條友6月5號 （姐係今日）1點染髮電髮 之前一直用ig dm溝通 問佢攞地址佢比左呢個地址我 【尖沙咀漆咸道南53～55號 嘉芙中心12樓】今朝佢就再send左msg黎 係一張相黎 教人點去佢個so called髮型屋 咁話說因為本人唔答黨鐵 佢又咁啱係教我又黨鐵點去 所以我就唯有唔理佢個教學自己google map上面嗰個地址 結果去到嘉芙中心 發現個入口個樣同佢send出黎個入口完全唔一樣 個陣已經覺得怪怪地 我check水牌12樓的確係一間髮型屋 咁所以我覺得上去望望 上到去就見到髮型屋既名叫WOOD HAIR SALON同counter講約左1點tera電染 conter同事就好無奈咁話冇師傅叫tera 然後就話我唔係第一個上黎搵呢條友 個陣我真係好撚驚但係同時都覺得好撚好彩跟住個地址行 去左間正經髮型屋 因為本人女仔一名 整唔成頭唔緊要但係萬一條友有其他意圖咁真係唔知點算 事關我太驚啦 所以直接立刻block9左條友同del左convo 但係真人真事 亦都冇必要作假故事做鳩佢 希望唔好再有人受害 我已經叫左呢間髮型屋搵機會port鳩佢 希望佢早日收皮

ps其實條友都幾㭍 比呢間髮型屋地址佢某程度幫緊佢地賣廣告 好似我咁就坐低左係到剪頭髮

想問吓呢間wood hair salon點?